斥「濫訴成癮」華傳制裁美提案者

全文

斥「濫訴成癮」華傳制裁美提案者

美國有議員及個人對中國處理武漢肺炎不當發起調查與法律訴訟，《環球時報》英文版昨引述消息報道，中方對美國「濫訴成癮」極度不滿，正準備對。。。。。。。。。。。。
交部未證實是。。。。。。。。有更多評論」。

相關新聞：歐逾百議員聯署 撐台赴世衞大會 譚德塞稱沒授權 中國：無政治基礎

消息指中國當局已銷毀在華南海鮮市場取得的樣本。資料圖片

美媒：華南海鮮市場樣本已銷毀

報道指，美國一些國會議員、州官員頻頻藉疫情向中國發難，多名共和黨議員推出針對中國的法案，。。。。。。。。。。。
追究中共責任法案，要求剝奪中國在美的主權豁免等。

美國聯邦法院現時最少有六宗針對中國的訴訟，包括密蘇里州檢察長施密特4月發起的對華訴訟，指控。。。。。。。。。。。。。。。
會如何反擊，報道引述專家表示：「中國不會只是象徵性反制，而會擊痛他們。」

雖然全球多國質疑中國隱瞞疫情，要求發起源頭調查。不過《華爾街日報》引述部份中國和外國。。。。。。。。。。。。。
示，相關部門也沒對他們進行檢測，以確定有多少商販感染過病毒。

另外，中美媒體戰與科技戰角力持續。北京3月為了報復美國傳媒，宣佈驅逐《紐約時報》、《華爾街。。。。。。。。。。。。。。
政府取得聯絡。至於美國對中國電訊設備生產商華為的禁令，也將延長一年。

《環球時報》/《自由時報》

上訪嗰班應該捉哂去戒毒所